Curso de Udemy "Crea un manejador de imágenes con PHP7" por Francisco Javier Arce Anguiano
Duración: 6 horas

Instrucciones:
Cargar en phpmyadmin los archivos sql a la base de datos previamente que se tiene que crear con el nombre mmanejador_imagenes, mismo nombre que se puso como atributo en el archivo libs/MySQL.php en el atributo db.